番左兩日餐飲，好自卑，quit左

點解d人可以食個lunch都幾百蚊

me=40/h

巴打翻邊間

可能人地返左好多個40$先夠錢去你度食呢

.

( Show Blocked User - Addgjknvfffdd )

除左連鎖快餐
邊到仲有40蚊個鐘